讀緊year3 手上有$700k 點投資好

All in 5號仔收息

一陣買阿記

包十個ptgf再租出去
（同學仔分分鐘計平啲 包夠廿個）

買992

點解讀Year3 都咁撚on9?

買樓

無咩所謂